想知道天氣愈熱,老納會唔會都愈強大?

熱到出晒汁,如題